【突發】有人upload咗成齣神探Pikachu上Youtube

估唔到又幾好睇

謝謝樓主無私的奉獻

CCCCCCCCCCCC

見光即死

正 睇曬

話咁快睇哂

結尾好感動

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

結局真係好感人

好攰

屌你老母有毒架唔好開

真係好得意

屌，好L正個結局

原來成套戲不斷咁loop 好采無買飛睇
THX 樓主

乜咁快

睇到跟住跳

好感動
好多互動位 睇左1/3 已經好攰 但好吸引

香港人E家唔支持正版?
一齊檢舉佢啦

條片我已經睇哂，證明咗係盜版嚟，已經report咗

thx 樓主， backup 咗佢先，今晚有時間至睇

幾正
睇到想跟住郁

皮卡丘好可愛

I can do this all day

雖然睇左但會入場睇多次支持

邊撚個咁撚好野

辛苦晒比卡超跳左個幾鐘舞

舉報左

屌你屎忽，gay片嚟

原來前面有伏筆

有彩蛋！！！！搵到差唔多30個

跳跳下跌出黎個粒係咪無限寶石黎

比卡超真係好得意

快手搵人backup咗佢啦喂
陣間比YouTube del咗就無架啦

最後竟然係咁...

睇睇下bam左

暴龍哥把聲

佢唔攰咩

得意到暈

唔係好明上面假膠嘅意義係邊...
樓豬都無加密 想問下撚緊邊個

睇晒

好想摸

快 backup 啦

lm

好撚正呀屌！睇完再入場睇粵語版

好感人

R.Reynolds RIP

十萬伏特
差d 以為會電撚埋我
原來比卡超係1 仲好撚大條

⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️

del咗未？

E你老母個臭化閪

好q
有冇人睇完想入場支持正版

Backup and report 等你班友仔來我放

求

大家忍到幾耐 小弟頂得一半就唔掂 垃圾電影 任記仆街啦

屌你又係cat girl

本來想去戲院睇 好彩睇到呢個post

cccccccc

好恐怖, 逼隻比卡超不停表演個幾鐘

一定係樓主呢個米奇老味擺上 youtube

One Pikachu was harmed in the making of this film

1.1M views

睇到想喊😭

BAN

打手？

多謝樓主 已睇晒

Pikachu死咗

呢part成套戲最精彩

That’s America’s Ass

大家會睇粵語配音定英文，本身見暴龍哥配諗住狗衝，但後尾覺醒好似麻麻地咁

比卡超 有無H漫？

好睇到停唔到

可愛到仆街

英文 因為會少啲細路

又係喎

二刷，先英後中

唔睇就笨喇

點解可以咁打耳

低調是美德

好慘 估唔到佢會咁樣跳落去

尋日優先場睇左

皮卡丘死左

左上角
應該真係內部試映片嚟

睇完 好好睇多謝樓主

頂係咪Ryan Reynolds放出嚟撚狗

好睇喎! 想入戲院睇多次

絕對唔係Ryan Reynolds
應該同上次Deadpool測試片段流出嘅兇手係同一人，仲係逍遙法外緊

Ryan Reynolds睇緊劇本俾人一槍爆頭

Detective Leakachu

睇一次笑一次

快d做仆街仔

比卡超死得好慘

偷拍可恥

同隔離sonic比

好可愛

緊係聽deadpool配音啦

legendary一野撚曬全世界

好想瘋狂同比卡超跳舞

仆街仔已做

之前captain marvel都試過放隻貓

好正

等人整英文字幕

已舉報，好唔尊重製作電影既人

好撚得意

快BACKUP, 好快刪

Backup定先

好感動

屌你唔加密！

仲未刪

估唔到彩蛋大木博士出現

LM

好彩今日放假有時候睇幾好睇 最鐘意比卡超跳舞果part

見到中間有個彩蛋話有個純白鎮用比卡超嘅細佬贏咗聯盟

又ok喎 正

樓主好人一世平安

嚇得我買左咗飛聽日睇架嘛

睇晒， 唔洗入場睇lu
祝樓主一生平安

好彩彩喎

Lm

Dr. Big Wood

超好睇

Po假片，but I like it

問題黎啦：邊個偷拍呢個shot

On9當有趣

已睇完 唔錯

神作

好感人啊

原來套戲係咁樣 咁我唔入場睇了

屌，原來小智親生爸爸係大木博士

Cccccccc

望到啲認真撚就好笑

不能只有我看見

接受唔到

睇到喊 好感動

睇完 report左

有冇人可以真係坐定定睇晒佢

超正！好好睇！

幾好睇
尤其係講到超夢畀人操控住嗰度放毒氣嗰度
好緊張刺激

免費都唔睇啦

跳撚左個幾鐘，好撚攰丫屌

錄得好清

正

記住條片係授權官方放出黎架
唔想睇就唔好睇，舉咩報！

偷拍版？

屌你老母

成個電影業俾你攪灣晒啦

誰

好想養返隻

睇曬，個結局勁感人
樓主小心比人話劇透

有冇攪錯

意想不到地好睇

好撚好睇 唔使入戲院睇啦

唔洗比錢睇